有冇人過左咁耐仲會諗返起自己叫過既雞

唔想扮野
好想扮瀟灑
好想扮唔care
但個心
一到呢d時候
自己一個攤係床上
就諗返佢地
唔知佢地而家過得點
有d係度好耐
有d分明落黎揾快錢
想揾都揾唔返
但就算揾得返
都唔會有下次
每上去一次
就越難抽身
有得揀
情願從來冇叫雞
去到我死個日
我個心
都會有一部份
係留返俾我玩過既雞

有情有義!

雞蟲